當有多條戰線嘅時候,D狗只會打最打近中聯辦個條

其次就警處,政總等等,所以銅鑼灣今日被人冷處理.....

重點

狗係懶過蛇既生物